屯門公園開始多人

屯門牛又好嬲

成百隻防暴 你想點玩

屯門公園個師奶拿住手機周圍影jm9？

上次佢跑得超快，今次唔跑好明顯通晒水

扮曬野接受記者訪問

佢有無身份證架

班大媽全部都係公眾妨擾

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

班狗唔拉，吹呀

而家保安先到場

屯門牛出來放哨咩都好啦

屯門牛呢

現場多牛